# Step-Project-Forkio


## Список використаних технологій

- HTML
- SCSS (sass architecture)
- Gulp
- JavaScript
- Git

## Cклад учасників проекту

1. Остапчук Олександр
2. Хабалюк Ярослав

### Завдання для студента №1

- Налаштування збірки проєкту
- Секція People Are Talking About Fork
- Шапка сайту з верхнім меню включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.



### Завдання для студента №2

- Секція Here is what you get section
- Секція Revolution Editors section
- Секція Pricing section


### https://ostole.github.io/step-forkio/














